［純建議］搞個阻人消費運動啦屌

機場運動效果係好大，但問題係無可能日日搞到，好似今日都人數少咗，但阻人消費反而仲有得諗，雖然唔一定同一時間係各區個個商場街鋪都做到，但係最少大家6點後收工已經做到，而且目標可以針隊藍絲鋪頭同中資

唔岩聽就由個post沉